仲記唔記得會叫你全名嘅人

背向前度轉身離開
佢大叫我個名
最後仲嘈多次先走

個日我係想去挽救段感情
可惜佢做左件事火上加油

樓主加油，當時情況係點

哦